朱死了 退出股壇了

30唔走 25唔走 20了 酒了

過兩日25

你都冇進入過

快d啦，你一酒就28，然後到我酒

日日就係咁諗 聽日會反彈 結果左一巴右一巴

未開始已經結束

Tlry

唔係 我嗰隻已經20了

咁似我隻175

美股

有 Tesla 唔買 買埋d妖股

Tsla咪又係成日跌到狗咁
係大amount無咁肉赤

買妖股 朱 科技股 朱 再買銀行股 再朱

你5字頭買到唔會咁講

樓豬買咗邊隻

咁多早知就無人返工啦
5字頭驚見4字頭啫
我5字尾入 係無蝕
但你都唔可以否認佢成日陰跌咪又係事實

成個市跌而家係

個市升佢都升得特別慢
不過我幾睇好佢上返800
講真睇點玩啦
玩妖股預咗賺咗就走無得磨爛蓆
玩Tesla正股起碼有得叫等佢慢慢上返去

等回本就退23隻股全紅

人冇事先做到世界冠軍酒

港股又朱朱朱